覺唔覺啲人成日講 yay好撚柒

扮撚曬abc咁

Yay你老母呀 屌你老母 咪撚俾我見撚到你老母 我實屌撚死佢

yay

yup

Yo

Nay

係咪Yee呀

Yay點讀？

利申：唔識英文

乜唔係ja咩